1人1個食嘢嘅特別技巧

用鼻食

仲有肉未食喎大晒鬼

用屎眼食

lm

留番俾下手食

屎巴嗎？